
                      Atraída por el tráiler y como buena seguidora del cine español fuimos a ver esta película,si así se puede llamar.Es un documental sin sentido ni conexión con una historia que se cuenta.Un rollo impresionante.La peor película que he visto en mucho tiempo.Hubo gente que se salió del cine y nosotros estuvimos a punto pero nos doliò por los 20 euros.Son secuencias continuas de un documental de física,parece una clase de instituto teórica.
        
            